有冇二十號之前喺日本樂天訂口罩嘅巴絲收到口罩㗎？

29號到今日都仲喺大阪冇郁過
好擔心

廿三號訂到宜家都未出貨

咁你又真係耐咗啲唔email賣家問下？

29號落單 前幾日send email黎話shipped
希望順利

之前買左幾盒過兩日cut左⋯

哇巴打你仲落到單
有朋友試咗好多唔都被cut

之前訂咗1000個到咗了

1月27訂, 1月28發貨, 經BNS, 今日到咗

都係29號 都係樂天 連ems code都無

平既俾人cancelled曬，貴既呢幾日陸續收到

1月24落單，日本第三方集運

一樣
請問訂到既人係邊到訂

有無人ems 已經收到？

你運費幾多啊

卡住喺outward office of exchange成個星期啦

十盒50個，6磅。百幾蚊

我都係

我用咗EMS 人生已完。

邊間？

樂天集運
年三十訂
前日收貨

唉停咗成個星期
唔知係咪俾人m咗

我31號落都ship左 仲要dhl送

未ship 未send 到郵局，卡公司話人地連訂單款項都未拎，再過幾日就自動取消訂單

你係咪冇check email？可能要改運費 我之前都係所以遲咗幾日先寄
btw 28號寄 我今日收到啦！

check 左，無話要改運費，樂天客服就咁一句日本太多訂單搞唔切就算
信用卡扣款日係31號，一直到依家都無哂進度，我問樂天佢地話只可以等，拒絕講係咪其實無哂貨，
唔通一路hold 住條數到下年佢搞掂哂d 單先寄比我咩......
我問銀行銀行就話up to you 可以隨時幫我cut 單，樂天係賣家一日唔出貨都唔可以係你hold 住既卡數度拎錢

今日到左